有無洗剪吹剪髮鋪推介

上網搵好多間都係剪女既多

有無D剪男既推介

要黃店

藍田/觀塘 hair theorem 黃到爆

D2 place

Thank you